[有圖]梁家榮回應港台點擊率 窒到民建聯一棟都無

收視率何妖都搬埋岀嚟

要推

假係自己丟

推 太強大
袁國強 何柏梁 梁家榮 三位都係智慧型高階黃c

繼續喪 loop

廿幾萬 摺撚埋啦

建制總係有d 廢佬出黎獻醜

其實所有黃C 都要學
就係和理非都要進化咁解

大家都係姓梁 點解差咁遠

RTHK

沉默嘅大多數呢？

梁志祥不如改名叫名叫梁智障喇，咁撚柒蠢

佢唔知仲可以撐到幾時

頂住呀

果個係袁國勇啊 袁國強係上任個撚屌律政司司長啊

好有腰骨

邊撚個袁國強

袁國強條撚屌

強國猿都搞錯

秒撚咗!

梁志祥d元朗鄉民

支持香港電台

阿妖真係廢老KOL

何已完班鄉黑fans原來識上youtube
又幾與時俱進

佢知唔知自己7左

7頭建制，分分鐘點擊率呢個詞最近先識，學人講點擊率？？

原來何妖係親共派皇牌
民賤聯，我係你哋就襯仲走得時拿拿聲走資著草

推

衝出黎7

你睇吓，你睇吓。

呢班所謂政府嘅立法會議員可以有幾咁垃圾

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

想知民賤聯條友聽完咩反應

何妖唔係犯眾憎咩仲拎出黎累

片

借pin

垃圾就係垃圾，問個問題都醜態百出，一d用都無

721的確高收視 個個人都知咩事

1分42秒開始

今個星期五頭條應該會抽水

以後都唔知仲有冇呢個質素既廣播處長

辛苦哂處長

正宗衝出黎柒

Tui

永遠支持RTHK

梁志祥件垃圾點入立法會

真係以為冇人睇

上次立左蒙面法成個禮拜都唔知

其實Podcast count 唔count呀？

處長已經好客氣

真·貼牌生產

媽呀好柒

呢件柒事同之前黑警見記者個相機黑色話人係黑記有得比

記者：阿sir你憑咩覺得我係黑記？

popo：你個相機係黑色，咪係黒記囉！

記者：哈哈～～

記者：阿sir以你個邏輯，阿sir你個口罩都係黑色㗎喎，咁你又係咪黑警啊？

popo：........

梁智障一啲禮貌都冇，喺度劖亂歌柄

處長好嘢

push

柒到核爆

點解條友會對何已完啲片咁冇信心攞嚟大人

Wechat 傳嚟傳去，背後咪又係支聯辦

好柒😹

民建聯廢老無腦

袁國強係垃圾
袁國勇係寶藏

sor 打錯 袁國強係陷家產

所以香港電台啲片真係要同我睇！

除左笑， 係好嬲，

呢班垃圾建制完全唔知世界發展成點， 用何妖 去同電台比

無腦

強蝈袁

😱

堅離地 但香港比呢班人話事 所以啲政策垃圾

我睇到都窒左一窒 心諗做乜9

梁生可能講緊鏗鏘集元朗黑夜嗰集呢
何妖做主角
呢一刻Youtube單集1193615點擊率

何妖做一集主角都有一百萬view

梁志祥知道蒙面法係咩未？

廢老未見過世面

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對
記得自己改少少

Template:
eacenq@eac.hk

反對選管會提出的選舉活動指引

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆2020年立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

我就算唔睇電視 都開31台掛機

真係好客氣，處長加油

象哥 媽的好柒呀

原來咁多人睇

尷尬囉

要撑住港台

好柒。。。。

RTHK 好波!!!!!

梁家榮應該係唯一一個俾奶共派針對嘅官員，咁大壓力都仲頂得住

頂住呀處長

頂住呀處長
我呢個小市民支持你

要寫信讚揚處長

佢地中立咋
咩黃啊？唔可有立場的!

個戇鳩真係唔識嘢㗎喎

港台：
YouTube subscriber: 90萬
Fb like : 24萬（仲有個視象新聞有64萬）

何妖：
YouTube subscriber: 5千
Fb like: 11萬

真係人唔笑狗都吠啦

無文化點同知識份子鬥

日日睇港台 youtube追片睇

廢老

處長開波好似有d忍唔住笑

何柏良出嚟選過醫學界
係建制派嚟

不過睇落佢1應該係政見保守少少
唔似班政治喪屍咁乜都要聽支共話

點解成日一堆連狗icon

G持

少數派既KOL

冇學識過，佢仲講緊收視率

support rthk

大家一定要撐港台

Push

架

撐港台 姐係撐自己

直接d去做藍絲算啦

立法會議員真係阿豬阿狗都做得 咁on9

仲收視率!? 呢個真係舊時代嘅人
自暴其短

建制派真係又柒又廢

上次立左蒙臉法又唔知 垃撚圾

處長

睇緊有線
處長好波
邱騰華垃圾

就好似玩緊 show hand 咁

= 建制， = 港台
：我出20萬 （仲唔大到你個港台）
: (20萬都拎出黎，人唔笑狗都吠啦）我跟機，再大你2千萬
： 你真係有咁多咩 （邊條友同我講佢得好少錢架）
: 其實仲有幾間銀行既本票仲未拎到過黎架
：（仲有幾張本票）

建制條友好7

勁揪

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

如果處長搞民調，梁家榮會唔會最高

搬得何妖出黎證明佢極度唔適合做呢份工

咁撚蠢都做到黑社會大佬
會唔會俾佢d𡃁睇唔起架

傻仔DAB呢個時候走去撐何君堯
唔好以為咁樣冇人會記得

其實兩個都白痴，率係％

唔係柒人唔入民賤联啦
完全冇需FC

帶咗口罩凈係望到個樣上半部分同埋啲頭髮都知咩事。

其實佢已經豁左出去, 番轉頭都冇用
不過好欣賞佢咁有骨氣

何狗收視率梗高啦
全世界睇佢點官警黑勾結襲擊香港人

咩幾十萬呀？梁志祥睇少何君堯呀？
何君堯有119萬views㗎

繼續上啊港台

累積數字又點? 都係有2千幾同3千幾萬人， 我覺得俾錢港台好值bor. 政府自己搞一大堆片同apps用左幾多錢，結果幾多人睇呀? opps, 冇人識你呀

佢真係ONLUN9
君妖果廿萬咪又係累積

好型

呢啲料都做立法會
真心我覺得自己做到特首

推下

成個特別會議我聽哂，成班保皇為左屌RTHK可以將個記者同台獨無限上綱上線，係撚咁夾硬扯去台獨 點解咁撚on9架啲立法會議員

所以港台要撐住呀

致敬

少數派真係少數派
你地班撚樣連智力都係計細數

要繼續支持RTHK，
睇片之外，
記得like！

順便由今日起全民長開32台

咁樣唔該大家定期去yt睇rthk推view

前律政屍屍長

梁志祥乜事而家降格去吹奏何君堯？

大陸武鬥派上場, 何君堯帶住黑社會做少數派主席

你見民建聯都做佢跟班就知

一諗起 點解可以有咁on9 既議員
就諗唔明 選佢d 人諗緊咩

頂撚住呀rthk

好多「人」我地係見唔到架

順便借位推post thx
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（2）

香港仲有民建聯帶卑大家無盡歡樂

笑死，港台加油

上次蒙面法仲未柒夠咩

有料

#StandForRTHK

間中開yt看港台

梁家榮咁醒水，唔多唔少係因為亞視
有啲想問佢亞視難頂啲定立法會班智障難頂啲

得on9 到一個點嘅人先會入或者想入共產黨，後面都只係權術大師，對社會進步冇任何幫助，而家啲錢咪又係咁多年啲外資搵油水嘅時候賺嘅，野就全部傾銷咁賣，外資走就冇人會要佢啲野，只係人民幣太香個個都唔願割

訓醒未呀PK

保皇黨廢老

收視率
其實唔好笑
d廢老屎忽停留左以前幾耐
仲可以坐到係立法會 呃飲呃食

應該要 counylt 埋，不過班藍閪識乜嘢叫 Podcast 咩？

7

689

好丟架

成班民賤聯都係智障

湯好飲！劇好睇！

祥哥訓醒未呀
禁蒙面法單野又係咁
衝出黎柒

屌你仲成日用連豬

摺咗無線佢比何總統自己開台囉